有人發起明午遊行 警方料風險頗高籲勿到旺角

網上有人號召，明天下午於油尖旺區發起遊行。警方表示，這個活動並沒有獲得警方不反對通知書，預料明天風險頗高，警方會有足夠警力部署，以應對違法行為，呼籲市民不要到旺角一帶。消息指，警方擔心明天會有勇武派示威者出現，可能再有暴力場面，警方明天會步署超過2,000名警員應對。

李大導又想點

改咗和你淋

十天暴雨 2000popo 不換更

去朗豪坊行街都唔得??

原來黑警先係最突破同溫層宣傳

睇往績今日應該會搵到軍火庫

呢個係唔係禁制令先？有冇行憲？

如果唔係的話即係市民係可以去旺角行街啦

點解唔好去?
請你班狗返黎就係維持安全
等市民受到基本法保障,有人身自由可以隨處去
依家你地失職保障唔到我,仲要我冇得行使基本法腐乳既權利?
你三萬隻狗唔出現就安全架啦,你地又唔係未試過唔見人架啦

講得好好
不過班狗

劇本已經準備好

改去行尖沙咀，屯門，觀塘，沙田商場行街街

聽日點都一定要出，唔出以後無機會再出架啦